3C老闆被指與屠龍小隊案有關 不准保釋還押至12月7日

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#1208灣仔 #新案件

👤賴(29)

控罪：
(1)串謀有意圖而傷人
（香港法例第212章侵害人身條例第17(a)條及第200章刑事罪行條例第159A條及159C條）

案情：被控於2019年12月8日在灣仔與黃，吳，張，張，嚴，蘇，彭，蔡，李等人，串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害。

被告擔保申請被拒❌

案件押後至12月7日東區裁判法院第1庭再訊，期間被告需繼續還押。

??

屌你咩

Cls 屈得就屈

錢禮唔係香港人黎

Dllmch

已經係錢禮啦喎

唔需要證據，咩野玩法
同埋大大話依家加埋百幾人屠龍，你當香港人全部on9?

3C

屌你老母未審已經先坐3個月

無證據但先坐,之後慢慢插贓

係起馬1年

同支那一鳩樣，還押調查程序仲長過刑期，未審先坐

又無咩實質証據又唔比保釋，真係ON撚9

當左間舖都要保釋到出黎

之後個個拉完都話係屠龍
未審先坐半年

老細：(

屌你老母錢禮

想課金！！！！

屌你老母港共政權
打倒中国共產黨

wah diu

吓

推

先坐3個月omdb

屈得就屈

白坐3個月，dllm

點肯百幾人
我都識一隊有成千人
講堅
而且唔止一隊，有好多唔係身在香港

成日屠龍小隊
唉當人傻架咩

推！

邊個區議員幫緊佢呀?

DLLLM

屌

真係老屈，仆街

冇證據都坐三個月??

Cls咁樣就要坐3個月先

港共眼中屠龍小隊有成個師

wtf

想知
佢間鋪點算

香港政府而家想拉人去坐既手法就係屈你一D 九唔搭八既罪行, 然後唔俾你保釋

點止幾千人
我都識一隊有成萬人
講堅
而且唔止十隊，有好多唔係身在香港

fuck

聽講有63億 係世界各地

錢禮

CLS 告埋CAPCOM丫笨

In Hong Kong, if you are Dragon Slayer, you will be remanded in custody for at least 3 months. Evidence is not required.
-- Friendly reminder from Hong Konger

就快全港都變晒屠龍小隊

屌

關注手足啦

仲睇阿嬌個傷口

有咩證據？

就算個個都係屠龍
有證據咩？

屈夠未？

未審先坐

錢禮wor

還押咁耐

DIU

乜野都屈落屠龍小隊

咪係

上訴保釋啦

痴線

屌你老母

我諗下個到龍門老細

屌啦又屈，有證據即刻開庭審丫

update:＊保留8天保釋覆核權利，即9月15日1430於第一庭進行保釋覆核

代表恐怖份子既狗官

就黎200萬人都係屠龍小隊

佢好慘

黑狗成日搞鳩佢

推呀屌

有證據就上庭啦
屌拿星

下

控方係咁屈3C老闆管有可製炸彈遙控器材料
CLS
有電話等於炸彈遙控器

然後話案情嚴重要求唔准保釋

乜柒都屠龍

全香港人都係屠龍小隊

死紅官

到底個小隊有幾多人？

痴撚線又屈 屌那星咩都擺屠龍個名出嚟切生豬肉

點止成萬人
我都識一隊14億人
講堅
而且唔止百隊，有好多唔係香港

我諗佢想嚇請手足嘅舖頭

你班狗官 同黨衛軍 今個星期被英美制裁 你就仆街

痴撚線

國際線有任 請每日推Post

三個月時間乜都做到出來

其實屠龍小隊只係都市傳說

Cls

12月。。。。
共產黨講嘅嘢你都好信

大批便衣警上周六下午突然持法庭手令，掩至黃店「3C維修工作室」位於旺角好景中心4樓店址，將29歲東主鎖上手銬，並以黑布蒙頭押走。東主及後被落案起訴串謀蓄意傷人罪，指他涉與去年12月8日灣仔遊行中計劃殺警行動有關，指他製做炸彈引爆器，案件於東區裁判法院提堂，被告申請保釋被拒，須還押懲教看管。控方並透露，案件將由高等法院處理。

多名市民今午到法庭聲援，散庭後聲援人士本欲到囚車出口「送車」，惟警方在該處駐有重兵，多名荷槍實彈警員守著囚車，一見聲援人士聚集便立即驅趕。其中一名送囚車的年邁女士大叫「阿邦，加油呀」、「林鄭月娥害死你呀」。另有女子抱住稚子、拖著幼女目送囚車。法院外有逾50名警員圍起橙帶及雷嗚登槍戒備，並曾截查送車人士。

由開始到依家單單都話係屠龍小隊
唔好屈得就屈wor

個個拉完都屈同屠龍小隊有關仲得了
屌班狗又憑冇據

根本就中共果套

莫須有

diu

DNLM

屌唔撚係呀
真係屈得就屈

邨推

屠龍小隊到底有幾多人?
係咪要改名做屠龍集團軍?

又係錢禮

最黃嗰幾個黎喎

On9 係咪都屈9左你先

屌...

CLS

定係屠龍已經變咗勇武小隊嘅通稱

dllm

記得店主上次被狗拉完出post話好驚
撐住啊手足

希望批
根本擺明係佢太多手機機密。。

呀豬呀狗都話屠龍 on99

3c比狗逼害左成年都唔放過佢 依家無料都要搵野屈黎鋤佢

據悉，案情指被告製造炸彈引爆器，並在被告手機中找到製造炸彈的草圖。主任裁判官錢禮最終拒絕保釋申請，案件押後至12月7日再訊。

未審先判 係咪都要坐幾個月

其實正名叫31st MEU 依家係沖繩 遲下去南海真係屠龍

氣槍都屈到真槍
咩都屈到

，

港共而家擺明生安白造了

PR第一日返工？

又屈老闆，屌你老母

推，冚家富貴

國安係總參謀部
呢家班曱甴啲情報唔可以收埋
一定要攤哂出黎

跟住用人格謀殺既罪黎降低大家注意

唉 屌你老母

屌你老母港共仆街政權

你冬眠剛剛醒呀？

行大陸個套呀？冇證據都還押三個月？

有冇撚病 推

黃條撚

癡鳩線 次次都攪佢

Dllm push

聽講個隊長住係
1600 Pennsylvania Avenue
Washington dc

快d 搵飛虎隊拉人

搵過老闆整機，好好人

屠龍大隊都嚟緊

成日搞9佢
認真分析...如果佢係咩咩小隊，就唔會如常做生意
而家是但屈單咁嚴重既，搞到佢要無辜白坐

屠你滿門咩冇證冇據屈人坐3個月先

控方話係佢啲電話搵到電路圖既相同炸蛋開關有關，話佢有份。話個電話有老闆Gmail account。話部電話係老闆既。
但老闆話唔係佢電話
之後話案件嚴重唔畀保䆁

冇跟開就少句聲啦撚樣

唔識就唔使衝出嚟柒

全世界都有關，問題係幾疏遠

老細啊 佢之前已經話比狗嚇
比人老爆完又無狗幫佢拉人
老細到底做左啲咩要比佢地釘死

老屈成咁，全間舖電話都係老闆既，仲可以偷埋黎解鎖
恐怖份子真係恐怖份子

邊有龍屠過

3C唔係第一次俾狗搞，屠龍呢樣野亦唔係今日先出現
之前一段時間好多人捐手機俾後生手足，狗搞黃店手機舖目的好明顯